【港版四行倉庫】Poly一定要救！場硬仗冇得避！

而家既Poly就係1937年上海既四行倉庫，同樣既孤軍死地防守戰，分別在於當年國民政府係冇能力打落去所以要犧牲自己人
去殿後，而我哋絕對有能力 將前線手足救返出嚟

好多人話趁Poly打緊去各區開花，但我可以好肯定咁同你講係冇意義既，而家黑警擺明係要製造Poly入面既手足投降/完敗既畫面，佢地唔會放棄Poly既包圍去救其他次要目標，所以各區開花係救唔到Poly既手足

而基本上全部最勇武既手足同魔法部隊都係哂入面，如果我地唔救就即係話俾所有人知香港人當勇武手足係condom，以後就唔會再有人願意上前線抗爭

但係救還救，盲目去送頭係冇意義既，而家擠牙膏式咁每個時段叫人出黎既結果就係只可以形成小規模既攻勢，破唔到狗防線之餘重不斷送頭出去，我地寧願搵定一個晏小小既時間（最理想係7點，但我唔肯定手足捱到咁耐），一次過集結所有郁得既手足先有機會一口氣破開佢救Poly手足出黎

最後，最重要，大家記住，今日呢場係突圍戰，係硬仗，要救手足你就冇得避，黎得救人既手足唔可以再be water見狗就走，而係要面對佢地，甚至主動發起攻勢，咁先有機會可以將入面既手足救返出黎！

認同要集結，同埋都真係仲有一堆勇武，係業餘對抗，一定要救手足

Pish

唔止要講救人，仲要講點救

推

灣仔和理lunch千祈唔好用明火煮食呀

燒到盧押道間屋就唔好

【救理大】得番唔夠十五分鐘

如果我地目標唔係為左救poly 手足而係直接火燒政總呢？ 你如果齋圍，d 狗梗係理撚得你，
但如果燒政總/狗總唔係手段而係目的，
d 狗係咪可以承受到先

中聯辦！！！！

呢啲重要地方狗本身已經重兵，而且狗而家圍poly既兵力係未抽乾哂佢地機動力量架

開花唔係為左引走狗 係為左做成損害

唔係全勇武係入邊，其他ok

另外，只能向前不能退後

中環果班可以應該4時到poly